# Copyright (C) 2025 David Degner
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AVIF Local Support 0.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/avif-local-support\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-10T19:41:23+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-10 00:00+0000\n"
"X-Generator: Cursor\n"
"X-Domain: avif-local-support\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: avif-local-support.php
#: includes/class-avif-suite.php:66
#: includes/class-avif-suite.php:67
#: includes/class-avif-suite.php:296
msgid "AVIF Support"
msgstr "AVIF Support"

#. Plugin URI of the plugin
#: avif-suite.php
msgid "https://github.com/daviddegner"
msgstr "https://github.com/daviddegner"

#. Description of the plugin
#: avif-suite.php
msgid "Unified AVIF support and conversion. Local-first processing with a strong focus on image quality when converting JPEGs."
msgstr "统一的 AVIF 支持与转换。以本地处理为优先，在转换 JPEG 时注重图像质量。"

#. Author of the plugin
#: avif-suite.php
msgid "David Degner"
msgstr "David Degner"

#. Author URI of the plugin
#: avif-suite.php
msgid "https://www.DavidDegner.com"
msgstr "https://www.DavidDegner.com"

#: includes/class-avif-suite.php:144
msgid "Serve AVIF images"
msgstr "提供 AVIF 图像"

#: includes/class-avif-suite.php:149
msgid "Add AVIF sources to JPEG images on the front end"
msgstr "在前端为 JPEG 图像添加 AVIF 来源"

#: includes/class-avif-suite.php:166
msgid "Convert on upload"
msgstr "上传时转换"

#: includes/class-avif-suite.php:171
msgid "Recommended; may slow uploads on some servers"
msgstr "推荐；在某些服务器上可能会减慢上传速度"

#: includes/class-avif-suite.php:181
msgid "Daily conversion"
msgstr "每日转换"

#: includes/class-avif-suite.php:187
msgid "Scan daily and convert missing AVIFs"
msgstr "每日扫描并转换缺失的 AVIF"

#: includes/class-avif-suite.php:189
msgid "Time (24h):"
msgstr "时间（24 小时制）："

#: includes/class-avif-suite.php:199
msgid "Quality (0–100)"
msgstr "质量（0–100）"

#: includes/class-avif-suite.php:204
msgid "Higher = better quality and larger files."
msgstr "值越高 = 画质越好，文件越大。"

#: includes/class-avif-suite.php:214
msgid "Speed (0–10)"
msgstr "速度（0–10）"

#: includes/class-avif-suite.php:220
msgid "Lower = smaller files (slower). Higher = faster (larger files)."
msgstr "值越低 = 文件更小（更慢）。值越高 = 更快（文件更大）。"

#: includes/class-avif-suite.php:230
msgid "Keep metadata (EXIF/XMP/IPTC)"
msgstr "保留元数据（EXIF/XMP/IPTC）"

#: includes/class-avif-suite.php:235
#: includes/class-avif-suite.php:251
msgid "When possible (ImageMagick required)."
msgstr "尽可能（需要 ImageMagick）。"

#: includes/class-avif-suite.php:246
msgid "Keep color profile (ICC)"
msgstr "保留颜色配置文件（ICC）"

#: includes/class-avif-suite.php:262
msgid "Avoid double-resizing"
msgstr "避免重复缩放"

#: includes/class-avif-suite.php:267
msgid "Use original/-scaled as the source when converting resized JPEGs."
msgstr "转换已缩放的 JPEG 时使用 original/-scaled 作为来源。"

#: includes/class-avif-suite.php:292
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您没有权限访问此页面。"

#: includes/class-avif-suite.php:299
msgid "AVIF support not available!"
msgstr "不支持 AVIF！"

#: includes/class-avif-suite.php:300
msgid "This plugin requires either GD with AVIF support (imageavif) or ImageMagick with AVIF format support."
msgstr "本插件需要支持 AVIF 的 GD（imageavif）或支持 AVIF 格式的 ImageMagick。"

#: includes/class-avif-suite.php:305
#: includes/class-avif-suite.php:315
#: includes/class-avif-suite.php:551
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-avif-suite.php:306
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/class-avif-suite.php:307
#: includes/class-avif-suite.php:376
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/class-avif-suite.php:308
#: includes/class-avif-suite.php:454
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/class-avif-suite.php:331
msgid "Convert missing AVIFs"
msgstr "转换缺失的 AVIF"

#: includes/class-avif-suite.php:333
msgid "Scan the Media Library and convert JPEGs that are missing AVIFs."
msgstr "扫描媒体库并转换缺少 AVIF 的 JPEG。"

#: includes/class-avif-suite.php:335
msgid "Convert now"
msgstr "立即转换"

#: includes/class-avif-suite.php:341
#: includes/class-avif-suite.php:421
msgid "JPEG files"
msgstr "JPEG 文件"

#: includes/class-avif-suite.php:342
#: includes/class-avif-suite.php:422
msgid "AVIF files"
msgstr "AVIF 文件"

#: includes/class-avif-suite.php:343
#: includes/class-avif-suite.php:423
msgid "Missing AVIFs"
msgstr "缺失的 AVIF"

#: includes/class-avif-suite.php:350
msgid "Test conversion"
msgstr "测试转换"

#: includes/class-avif-suite.php:352
msgid "Upload a JPEG to preview resized images and the AVIFs generated by your current settings. The file is added to the Media Library."
msgstr "上传一个 JPEG 以预览按当前设置生成的缩略图和 AVIF。该文件将添加到媒体库。"

#: includes/class-avif-suite.php:357
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: includes/class-avif-suite.php:367
msgid "Test results for attachment:"
msgstr "附件的测试结果："

#: includes/class-avif-suite.php:370
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: includes/class-avif-suite.php:371
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: includes/class-avif-suite.php:372
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: includes/class-avif-suite.php:373
msgid "JPEG size"
msgstr "JPEG 大小"

#: includes/class-avif-suite.php:374
msgid "AVIF"
msgstr "AVIF"

#: includes/class-avif-suite.php:375
msgid "AVIF size"
msgstr "AVIF 大小"

#: includes/class-avif-suite.php:389
msgid "Converted"
msgstr "已转换"

#: includes/class-avif-suite.php:389
msgid "Not created"
msgstr "未创建"

#: includes/class-avif-suite.php:394
#: includes/class-avif-suite.php:396
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/class-avif-suite.php:417
msgid "Library AVIF coverage"
msgstr "媒体库 AVIF 覆盖率"

#: includes/class-avif-suite.php:419
msgid "Overview of JPEGs with and without AVIFs."
msgstr "含 AVIF 与不含 AVIF 的 JPEG 概览。"

#: includes/class-avif-suite.php:424
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: includes/class-avif-suite.php:431
msgid "Server support"
msgstr "服务器支持"

#: includes/class-avif-suite.php:433
msgid "Server capabilities for AVIF conversion."
msgstr "服务器对 AVIF 转换的能力。"

#: includes/class-avif-suite.php:436
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: includes/class-avif-suite.php:437
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress 版本"

#: includes/class-avif-suite.php:438
msgid "GD Extension"
msgstr "GD 扩展"

#: includes/class-avif-suite.php:438
#: includes/class-avif-suite.php:439
#: includes/class-avif-suite.php:440
#: includes/class-avif-suite.php:441
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: includes/class-avif-suite.php:438
#: includes/class-avif-suite.php:439
#: includes/class-avif-suite.php:440
#: includes/class-avif-suite.php:441
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: includes/class-avif-suite.php:439
msgid "GD AVIF Support"
msgstr "GD 的 AVIF 支持"

#: includes/class-avif-suite.php:440
msgid "ImageMagick (Imagick)"
msgstr "ImageMagick（Imagick）"

#: includes/class-avif-suite.php:441
msgid "ImageMagick AVIF Support"
msgstr "ImageMagick 的 AVIF 支持"

#: includes/class-avif-suite.php:442
msgid "Preferred method"
msgstr "首选方法"

#: includes/class-avif-suite.php:443
msgid "AVIF supported"
msgstr "是否支持 AVIF"

#: includes/class-avif-suite.php:443
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/class-avif-suite.php:443
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/class-avif-suite.php:462
msgid "Unable to read readme.txt."
msgstr "无法读取 readme.txt。"

#: includes/class-avif-suite.php:465
msgid "README not found."
msgstr "未找到 README。"

#: includes/class-avif-suite.php:480
#: includes/class-avif-suite.php:508
msgid "You do not have permission to do this."
msgstr "您没有权限执行此操作。"
